廢青俱樂部(3) 之復活節你復活咗未？

代肥桃B開

諗唔開到咩題 屌我啦

PPP

未呀

留名

支持眠寶做神婆

幫我占卜

錫番

me又要

仲係一條咸魚

PP

決鬥吧

我係背後搖旗吶喊

扯曬旗

你咋

打撚死你

咁暴力

救命呀～

佢痴線架

幾時先收工

8點啦

6點呀today, 不想do

咁早！？

唔想do就唔好do

今晚做運動，減走肥仔波

Agger PP

C cup先正 食多啲啦

開完會就走

Don't angry la u

好嘔心呀

寶寶

依家就想走

我係咪要叫你巴巴依家

不過你冇得走

爸爸

我都冇angry

渣

你鐘意叫乜都得啦

U angry already la

你揸你個肥仔吧

hi

Hi

angry at勇記

好好揸 彌補我嘅不足

揸我

咁佢揸自己咪得

有冇C

我揸佢

邊個負皮我

講完負多個先

屌你枉我之前俾左兩個正皮你

有g

冇良心呀你

好靚呀

扯開話題

幾時有貨

我6月佢話

開始掃街派cv

加油，me sleep

Bean & jerry 收好夜派唔到

Me dun want to see you next month ar

Pp

訓醒開工

咩呀爸爸

sam

好眼訓呀

一齊嗌爸爸

爸爸唔好唔要我 媽媽呢

爸爸潛左水

咁我個女婿呢

大絕

你返黎啦

找卡數呀你，嘻嘻

比武招親！

幫你？

花生價格急升

唔比升

花生價格急跌

跌咗都無人食

啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
我好廢呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

師主，所謂何事

施

梗係啦！

正字特警？！

幾廿歲人自己黎啦

話我幾廿歲 你好好咩

罰抄啦

我咪幾廿歲+1囉

Ccccccccccccccccccc

ccccccccccccccccccccccccccccccc

No body today

番左鬼國

我都番左鬼國，今日直通車多人到呢

p子，船子

蟲蟲

此post已死，不過唔洗tg me

連埋星期四, 連續見左囡囡四日

去死啦

番完鬼國就病左

4日都係屋企

復活

晨咁早就放負

blue tuesday

放負是基本

此PO已死

HIHIHIHI

不想活了

對

我未死架多b

P 去完旅行未

點解呀

番緊工啦

唉

咩事呀寶神

我比正能量大家

加油捱到65歲

有咩唔開心同叔叔講

未搵到工

收唔到喎

吾巧拉

Long time no see

改quote 小學雞
成日諗埋呢D 野

有fd去左mall嘅food court沖真豬奶茶

婠婠

大茶飯

啪啪啪

靚P

盲啦

十卜^.^

爸爸爸爸，媽媽呢？

呵呵呵

好多野做 扮工先

願我有個美滿旅程~

係愛呀哈利

喂

你D 思想咁同柒橙有乜分別

柒橙係講完被圍屌，pp係大家認同

試下大方承認

咩呀

叫下你

仲以為鬧緊我

好惡呀你

做咩喊

樣子

差啲就記落小氣簿

好彩我只係🍊

改埋啲唔知咩名

Me is叻叻

咪就係

Interview

Good luck

人生冇意義了

聽講你都係

唔知自己想點，都唔知想唔想佢請我

喂 , 有無好D

哭泣聲先係絕無意義

addoil

做好自己先 唔洗理佢想唔想

試下冇壞既

當去傾下計

呢啲野唔洗勉強

係我唔知

想死了

We屙十卜u

早晨呀男神

Add more oil

唔好諗咁多啦 去左in先講

俾人撚架喎

打左幾個冷震

蟲蟲有冇認錯人 我岩岩上水姐
Btw 蟲蟲你終於搵工

岩岩先復活 唔好咁快又去死

咩黎架

咁你著多幾件羽絨

唔想復活

好過入左職先比人撚

係智力同人品問題

唔著得唔得呀

點解啊

好熱呀屌

復完又想死

試下唔好放負

都得既 咁以後唔好勉強自己啦

唔識點幫你 對唔住呀

唔得了 依兩日唔放唔得了

我叫下就得

做咩事呀 講唔講得架

多謝你認同我

咁你瘋狂叫啦

捱多四日

我有返左份pt架

知啦媽媽

就算點都會俾人撚

你好過咁多人, 點解要放大D唔好既野先

又講衰野

邊夠食
不過你好似富婆黎

又要講一句
方法總比問題多

媽你個頭 人地仲青春少艾

富婆

他朝君體也相同

根本就唔存在問題

幾廿歲人仲扮後生

後生過你幾百萬倍

唔知點同另一半講行開幾日

屌你啦乜撚野富婆，窮過西

我18

射夠四日

咩事要走幾日? 坦白講呢?

會好攰

因為冇好既野

射一射個星期五

潮流興報細數？
我得12碎

射啦 射左開心啲

去旅行 坦白講既話會死得好快

咁你講下有咩唔好

碎

溫書啦仲上連登

玩失蹤囉

碎我老母

知商？

下唔好啦 直接講唔得咩

去旅行有幾大件事? 坦白講啦, 點會無得傾

文盲出沒注意

MK婠

同第二條仔去

兩邊走好疲累

改撚咗啦

返到29號就解脫

你有兩隻腳

蕉fd子牙 呢啲先mk

好，繼續做嘢

今日個個都好惡 嚇死寶寶

更加要坦白講

be fd子 ok?

腳短 跑得唔夠快

last day?

腳短

佢早幾日同我講話六月想去台灣 我嚇到心離一離
佢會唔會知道左 比機會我自已講

Ok Fd request accepted

單獨？？

我不嬲同你都咁溝通

蕉家人先係最mk

單獨去 去到唔係單獨

friendzoned

自己一個去旅行好爽

又唔係去偷情, 講啦

咁都好難差過柒橙既

屌鳩你

特登出黎抽水

係呀

佢人品同往績太差

真係去偷情

講黎聽下

之後做咩?

又真係既

全職廢青

會好撚爽！

返大陸唱淫K 丫拿

賤湯賤過狗

琴日比左間

可唔可以帶埋我去見識下

我唔識, 你搵佢carry 你

應酬姐

Yeah

你應酬人地?

總之就身不由己

辣殺

你笑咩

靚p最好

very dirty

好污糟

笑下都唔俾

怪獸認同

點敢唔俾

請問蕉唔蕉妹子牙

你friendzone me

幾時有

蕉只諗起謝霆鋒

⋯唔爭氣地笑左

岩岩

朋友係基礎

進階係陌生人

好似好有道理咁

Skip左好多個step

過程定結果重要?

咩好似?擺明係

-,-

結果
點解要打沉我

再扶返你起身

表情撚

心會痛

肥糖

又話完? 原來呃我

Xdddd

食到女未

me唔靚

未 how?

完左呀係 咁可以再次投入架

D要大階 識唔識架

識玩收女兵

無比較下你都靚女呀

到底你係怪獸定係男神

啲風唔係咁講

你明咪得囉

怪獸入面既男神

殊

謝謝你的安慰

咁都叫完咩 攻擊你先

有我係到就難說了

邊個瘋

我都想做你隻兵

你安慰就好了

女神糖

好頹的廢青

反彈網已開

咁高調?

閘住反彈冇回頭

靈格瘋

宣示主權

小學婠

一齊攻擊怪男

狗先會咁做

我想做你隻狗

咪話左12碎 就升中

今日特別

和好OK?

醒下呀！！

我怕狗狗

好啦 我累了

Together?

婠做狗糧, 比你食

垃圾

這樣不錯

out咗

一句我累了包含多少失望

好

要返工 不了

唔好貢啦

賤格 食死你呀

P子 我對你都唔差呀

打醒我

咁黎要祝福佢生濕疹

肥糖好賤

返工同做狗有咩分別

龜波氣功

咁毒既你

你都係

我愛你

大概有半個太陽咁多

再和好ok?

都未講生係邊

勾手指尾 永遠停戰

好耐冇咁了

另一半是希望?還是絕望

聽講返工有糧出

唔想生

唔夠力

好 唔再互相攻擊

仲未望透

ftg？

好啦 你唔洗生啦

望太耐會盲

聽講pt都有

生左我一定黎搵你

好似都係 生眼瘡

搵我都無用 好似唔會傳染

誰人大大力！

咸濕先會生眼瘡

咁你係咪成隻眼都係？？

我本身就係一粒眼瘡

咁放過你一次啦

開刀切左你先

唔好放我走

放下你猶如戒了毒癮

P子:你走啦

呀！！！！！

攬住

我走！！！

咩歌黎

別走

唔好 我都攬住你

你幾歲

咁我走

漏左愛我

關事咩

唔好 you stay I leave

你留

太老未聽過?

做咩

食飯

食飯飯

冇心機

冇胃口

寶寶
找到工作了沒有？

找到了, 有心

don't eat me

無做過野

你死撚開啦好嗎？

其實呀妻點解叫你做飯飯

份工完全冇福利

未呀屌。一陣再出去派cv

點解咁對我

你會唔會趕到返黎同me睇marvel

好眼訓 又唔肚餓 又唔想咁早返公司可以點

妻妻

加油寶寶

岩岩去完second in 見左五分鐘咋 浪費我請左半日假

我都岩岩in完，廿分鐘左右，返屋企

你地咁多工見既

妻妻 第一次見你話唔餓
係咪病左

跟住食完就會話自己肥

因為我手殘將食飯打左飯飯
從此佢就叫我飯飯了

唔洗考慮啦咁

去沖奶茶

即係你on9

好似個啲bb仔唔識講野咁 巧打耳

去ifc平台訓陣先

Agger

好賤呀賤雞

屌你

你都可以叫我飯飯架

係邊見呀 上次唔係聽你講話返part time咩 同一份黎？

飯飯

都係報左一間 所以都係見一份

你想搵咩工?

我以後叫你on9 jai

好想瘋狂見工

我十點半先食左個m記珍寶套餐 我岩岩坐底左準備食第二餐喇

同你個名一樣

係不嬲都肥 食左仲肥

呀娘放咗雞脾落飯盒，好kai心

冇你份喎

你就on9

復活節反而仲死 難得嘔完一份paper仲有一份

我星期日去完沙灘依家曬傷哂 兩隻手臂同小腿都勁紅 我唔要再曬喇

佢不嬲架喇 又賤又臭

咁忙

說好的和好呢

另一份黎，騎牛搵馬嘛

嘔多份

Bb食乜？

你話唔洗返工去見就冇問題姐 一路返一路請假去見工 慘過食屎

人如其名

做咩咁傻豬唔搽太陽油

你同婠婠和咋，唔關我事

this is

屌，呀娘

gogogo蟲蟲

請假去見一份唔啱嘅工真係好浪費

早走去見工

P子 和好啦

有雞脾食

米線 非常酸個間

燒乳豬

飯飯=on9

掛住搽蚊膏 唔記得防曬呢回事 再加係沙灘訓著左

考慮下

呢度唔輪到你講野呀
去偷食嘅臭雞

俾人捉到正

應酬

彩

慘慘豬豬NC支蘆薈膏幾好不過有啲貴

我好愛我女朋友！

食屎啦你兩個

下次帶埋我去玩

飯飯=on9=p子

萬能插

賤格

不如你改返正個名啦，又要扮女但又不停穿煲，仲要連隻雞都係公雞黎

你偷食喎,比人捉到喎

收返埋條j先

妻妻一個咁高質嘅靚女肯食米線，真女神。

邊有比人捉

邊有偷食

真係好柒

應酬呀, 下次我幫你頂

P子錫錫

去得咁快

都係蟲蟲你好

番黎啦咩

黎緊仲要去泰國同新加坡 唔知夠唔夠假用

早走？食得架？

又去旅行咁爽

有冇得請no play

屌你kfc都排長龍

兩個地方都咁熱

做咩冇喇喇玩me

食我

今日見到d人著西裝都冇眼睇

明明係你地走左

我對你好差咩

又掛住食

該地不宜狗留

我只是發自內心

人地咁好味你啲臭雞冇得比

I'm always here

好累

我都係

一返工就好眼訓

要脫貧

我想番去做土豪

轉場

向感情台中的上班台說fuck

我拎左兩日al 放緊假仲

你又識過黎

fuck

見到你個柒名

我放假都無旅行去

收皮

食飽好想訓

人少少認左佢

陰公豬咯

訓啦，唔好客氣

奴工 放19假 本身拎4日 放到下星期一就去旅行

放工叫醒我得唔得

本身咁而家呢

ok，早抖

依家咪放得兩日係香港

點解冇得放？老細唔批？

有嘢要我跟 走唔撚甩

sosad, quit左佢啦

幾時又去 其實想五月去轉台北

依家計下假先

曬死 要勁搽防曬

Me月中去

捱埋班o靚仔考exam

唔食有咩做

發自內心咁玩我 你係咪好憎我

我去慶生

台北呀

記住記住記住搽呀

啲海膽激起我團火

係既飯飯

10月去蘇梅個fd婚禮都唔知去唔去到

Me去散心

矛梨份

好浪漫 點解去唔到

正喎 買左機票未？你去幾日？

今日派左1份cv 聽日/後日再派

那放得假

4月係西工既季節

買咗呀，去三日
但未揀住邊

去邊

加油
希望下年先同到你睇marvel

你望返上面

去做住遊客先都幾爽呀

你份工咁困身咩？

我應該都係去三日咋 想去耐啲但冇假

放學校長假

邊度呀 求介紹

你仲敢去？

走地g

hi all

點解唔敢

扑7

一個鐘

仲有一個鐘收工

記住去

乖

唔係做埋呢個學期quit咩？

好差

三日not enough la

斷正

個半

One guy jar, enough la

講左喇 舒服晒

淫橙

唔知轉做咩

食都唔夠啦

佢咩反應

做鴨

都係果d
你去囉 唔駛理我 記住玩得開心d

應承左佢年尾去多次

返工返到悶再去

好撚熱

係office

搭緊地鐵

唔想知

響屋企頹緊

仲有50分鐘

船子

40分鐘

我要到八點

蟲

爸爸

衝入迪士尼拎史迪仔

蕩蕩

屎滴仔

巧qq

頹都唔得呀？

湯神

仲有唔夠兩個鐘

我已經坐咗起度睇youtube

返屋企

19港燈挖泥唔落圍欄差啲跌個人落去

跌死pp

當然唔係我啦

聽日又要返工啦！！！好不安呀！！！！！！！！！

我愛番工

好內疚

仆街仔

19仔

10點都未夠就冇哂人！！！

放工就走晒啦

fuing mask

屌

不想活

進來吧！我不想活了！

北京北視機

爛口

好嬲呀仆街

任屌唔嬲

俾人用完我啲野搞到污糟邋遢仲要俾人屌鳩我疑神疑鬼
食屎啦

屌你，笑乜撚野呀笑

早

on9 船長笑乜撚野笑

火都黎呀DLLM, 而家有鳩大晒呀

對唔住，我抺返乾淨佢

抖

累到仆街

由尋晚開始個消化系統就唔舒服

又黎 幾時變日經？

食個早餐先

食錯野？

同我瀨番乾淨佢呀

食完我老母煮啲飯就係咁

好撚煩呀仆街

有無人知19年咩事
個個趕住1718結婚 唔係就20

搬去同居罷啦

咁你係17 18定20呀

黑暗料理

17 18 20都唔係

知道

土地問題

換張床都得啦

你諗得太簡單

好日呀 雙春兼閏月

咁我鬼知咁多嘢

今年就雙春兼閏月

今年真係有好多朋友/同事結婚
炸都炸死

幾時除工

好彩我冇朋友

冇人炸我

食飽就訓著

桃

咩樹呀PP

好灰呀

Me 都gray

灰巴

灰p

啲人去晒邊

死了死了

此po已死，如要入tg group請死咗條心

P在 再在

禾在牙

幫個忙

你夠爛口

？

仲有一個鐘

ko我

仲有好多條命繼續玩

唔想玩了

唔好咁啦

收工

把口臭晒Tim

人呀

我，愛，p，子

我呢我呢？

蟲蟲做咩咁睇唔開

就像老鼠愛大米

你咩樣呀你個炒車撚

你都愛p子囉，仲問

不要再說了

垃圾疤

是常識吧

不是

廢青留個名先

俾啲掙扎

咩掙扎

做人死狗咁點得 掙扎下啦

冇動力了

人生無希望了

係

LM

做咩事呀大家

仲有九日

就係人生無希望了

點死最好

爽死

飽死

更年期嘅女人真係好煩

唔好咁講自己啦

又係個唔抵得你靚既上司？

一時西9我面發脾氣，一時好開心同你傾計

義仔原地滿血復活！

on9仔

笑什麼笑，你也是on9仔

請佢飲太太口服液

一起on9

一個朝早轉左三次心情

叫佢可唔可以唔好咁癲

桃桃你幫我同佢講
屋企又咁番工又咁就黎變癲妹

巧橙 講真有冇得長期去男朋友到住？

一上黎又見返呢個話題

變包面
隻手多咗隻紙飛機

等緊佢屋企裝修

冇人叫你入黎

咪咁賤啦你

沉

復活左一日

想死 眼訓死

復活完再戰死 再復活
無限loop

攰了

點解

秒經

個post呀

日日起身都係

打機打到天昏地暗

Accept左offer喇

恭喜妻妻

恭喜

咁個人呢？

我啲舊同事都好支持我走 叫我唔好諗咁多

多謝 其實仲未簽約架

重得制 沉緊 話緊自己

岩呀！走啦妻妻！

我只係返三日工已經覺得好痛苦

Offer 係咪好過而家份工好多？

好想返工之前做下廢青

星期六洗唔洗返工？

好過既 但唔係好好多 新工既package好啲 又多假啲

頹

有女的偽毒終於上水

咁你是有仔的偽毒

頹乜柒

女神

咪係呢個時候應該係最sweet

P子係咪覆錯人

怎樣的雨 怎樣的夜
怎樣的我能讓妳更想念

冇靚靚女神搵到荀工

而我係垃圾

認啦咩

我係臘鴨

停左雨啦

幫我

點幫你

了結

笑番啦

不嬲都認

笑得好大聲喎

未開始做 仲未知荀唔荀 但好似個team head幾好人

星期五喇

你點會係

我感受到運既轉變

買咩

有offer?

我先係

變好定變越壞

非扮工時間就矛人

搵唔番個post

今日開返張

眼訓

點先可以唔眼訓

訓到永遠

早安，屌我老母。

上堂好眼瞓

我要復活呀 仲有五日先到星期五

早安蟲蟲

上堂咋 訓囉

Amen

Pppppp 我買左機票喇

好想買野但好窮

好興奮 琴晚兩點訓依家都唔係太眼訓

好撚頹，尋晚食左半粒安眠藥先訓，覺得安眠藥好美好

桃B我死左啦

台灣？

唔好倚賴呀

想去台灣瘋狂食brunch

冇錢食了，十蚊一粒

哇屌 攰到想死

咩事 你不嬲都有食開架？

去迪迪尼玩到散哂？

早晨，番多5日又出糧
之後又冇晒

返工想訓好啲就會食

P琴日去？

蟲蟲

啲牙好白

係呀 一日要食幾多餐

icon

我去四日三夜咋 食唔到好多野

上繳中央？

做咩黎

依個就一定架啦

6月中成家人飛又係錢

身散心又散

撞你唔到

filter咋 ，我啲牙好黃

去台灣邊度

平時唔食係訓得差定係訓唔到？

螢光蟲

咁又冇螢光咁靚

你既中央同我既中央可能有啲唔同喎 六月飛去邊？

月光靚定螢光靚

定月光蟲靚

考牌堂，唔敢瞓

梗係唔同

飛名古屋

屌你。。。。

心散？

All in月光蟲

我想要雞翼。。。

妻妻點解要蝦我，我以為你唔會

我點會蝦你呢

又係日本 好似次次聽你去旅行都係日本

你夾埋船長條撚屌蝦我

7餐

你又去左

個新同事狂過黎我個位DUMP垃圾
我收埋個垃圾筒佢睥我

琴晚食完pizza今朝又肚痛

正仆街自己個位冇垃圾筒既

我個位真係冇

我個位果個其實係自製 要自己DUMP出去 唔想幫佢條撚樣DUMP垃圾

咁就要收埋佢啦！

唔可以縱容呢啲人

你個時有冇

佢自己冇垃圾桶咩

唔想做野

佢個位上一手都有自製垃圾筒 肯定係唔想用

你個胃好似麻麻

日本有，台灣就係咁掃街

on99, 不可以縱容

悶

p子開心

同屋企人去冇計啦

BTW, 我要去多幾次日本

廢青報到

係。唔食得太油

唔開心，想quit了

請埋我

咁你食清淡啲啦

花生

why呀bb

我無貨呀

女人老細仲要更年期

即刻出咗少少貨俾你都仲話me

有錢

岩岩lunch唔係好飽 feed me

搵工未呀

亲，收到您的貨了

您的快件已被炸毀

搵到就走

梨矛份

新工番左一個月咋

做咩我

食飽

典解依度得禾一個巴打嘅淨返

下星期飛

lunch訓左陣 冇咁攰了

矛得瞓

同香港一樣

去邊呀多

要走就係probation內走啦

圍威喂

因為你好正

關香港乜事？

我想死

冇晒男人

好多喎

一粒鐘

聽日遞信

啲剩女話

我都想遞

女呢？！女呢？！

又遞

你搞咩

我想架咩

我搞唔掂女人老細

走啦

我要買散水餅了

去北海道兩個星期會否太多

攬女去北海道

你想

佛誕都就到，但復活節個post都未推完

唔會。道東好正

係我廢

早晨早晨

渣ga

今日又展開無意義人生

何時才爆機

幾時先爆post

捱唔到4

唔死都冇用

來推爆我吧

唔會架

啪啪啪 考試pass左 但星期六又有一個考試

加油呀桃

你哭什麼

未爆post

推呀

1001

p子寶寶

搵唔到老細遞信

肚餓

唔係掛

連個天都唔俾你quit

食住機油先

推我啦

寶寶走左啦

自推

悶到食朱古力了。。。

又要遲多日先做到廢青

今日內推爆我

我晏晝手殘倒瀉咗個飯盒